荃灣警署受害女義士，係度為你打氣，希望你睇到

全香港所有義士，所有有良知既人都會無限支持你！

請不要理會網上刻意中傷你既人
佢地全部都係三毛黎
如果有需要，全港市民都會盡力保護你！！
希望係度俾到勇氣同信心你一路堅持落去
你真係好勇敢既人！！

希望同榮光就係前方
願上天保佑你！

希望大家都幫佢加油！
對有需要既人
打氣加油係好有幫助

推

荃灣警署受害女義士，係度為你打氣，希望你睇到

加油！

加油

Push

好多謝你企出泥

Pish

撐你！

多謝你咁勇敢

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

加油勇敢的女孩💪🏻

加油啊

支持你，一個女仔行出黎面對係要好大勇氣，會有好多藍屍攻擊你 抹黑你，但記得我地一班真香港人會支持你，撐你

支持你！害你嘅人一定會血債血償 唔係死咁簡單

加油啊我哋仲要煲底見

加油 支持你

全香港既同路人都會支持你

香港人永遠都企你嗰邊 會為你爭取公義架

加油！手足
我地支持你
發生呢D事唔係你嘅錯
一定要黑警付出代價

加油💪🏻

加油妹妹
全連登support u💪🏻

我地會在你身邊 你唔係孤單

Gayau

加油啊
我地真香港人永遠都會企係你果邊！

好多謝你鼓起勇氣企出嚟

要保障佢人身安全，港共100%會暗殺佢

辛苦你

加油
希望俾到支持你🙌🏻

加油呀絲打 其他受害既絲打記住勇敢講出黎 大家團結一致打倒呢個垃圾政府

好對唔住
以前保護唔到你
要你承受咁殘酷的對待
從今開始
我地會全力保護守護你
add oil

絲打，我無法想像你依家所承受嘅痛苦，但係我哋會陪你撐落去
加油！

對唔住絲打

支持你，佩服你既勇氣
加油

加油！！

多謝你

你好勇敢

We all proud of you

唔洗理其他人點睇,
我肯定全部真.香港人一定會支持你
公義,正義一定會係我地呢面,
你既勇氣真係令我好佩服

加油！加油！加油！

你能夠企出黎舉報黑警，好叻女嫁啦

記住錯既係黑警，千祈唔好做傻事

Stay Strong! They will pay for what they did someday.

雖然唔啱聽都要講啦 請唔好叫個女子做義士 咁會俾其他人甚至受害者覺得係利用佢嘅遭遇 請換過其他稱謂

多謝你咁勇敢企出來指證黑警。唔好太在意抹黑你嘅流言蜚語，好好休養。加油!!!

要加油
好多人支持你

Tui

知道講咩都冇用
好希望你快啲跨過呢一關

Support!

加油呀！

take care!

Support you always

一齊堅持落去

加油！！！

手足，願我地可以分享你既悲痛
好感激你願意企出黎爭取
無論點都好，大家都會與你同行

我地全部都一直陪住你

你唔洗怕，香港人會幫你報仇
未來既野都唔洗擔心，我相信冇手足會介意你既過去，只要你過到自己果關

比個擁抱你 加油撐住